是日精選笑話~

香 港 人

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

齊上齊落
罷工

不了

一早罷撚左啦
又搭黨鐵見到好多人返工就上黎屌人呀戇鳩仔

condom仔1號

返住工支持罷工，打和，大家都贏